屌你老味閪 又話大埔2018起戲院 起撚咗去邊

我想睇戲呀屌

見出面圍板寫工程去到2020年5月